(跑步) 腹式呼吸一問

有冇人跑步用腹式呼吸？係咪真係吸多啲氧氣？

我覺得就咁用心口好似舒服同吸多啲氣………